有無巴打有收藏刀

乜刀都得

我都想買靚刀但唔知邊度有

想買爪刀同蝴蝶刀

有收藏下摺刀，因為成日去露營，所以買下又一把

有zt 0220 同sebanza 21

之前massdrop見到把folded recurve 好靚 但係太貴

same，但一路都唔肯定入唔入到境

有把柳葉刀，冇開鋒，武術練習用
想買把關刀，但驚買咗唔得閒練

去日本個陣見到想買 不過話入唔到境所以最後放棄

好貴，不過好正

係唔係有種刀可以"收埋/當成"皮帶

平時會問人借 所以冇收藏

想買m9
請問係ebay買完寄唔寄到黎香港？
海關會唔會扣起？

蝴蝶刀

只係試過ebay 買摺刀，冇出過問題

乜撚野都唔比買

ZT 0220
sebanza 21
fox knive anso design

zt 果把幾錢？係咪鈦？

zt 果把係鈦，custom anodized
大約$2000

小弟無錢買所以想丁下巴打啲珍藏

[quote]我都想買靚刀但唔知邊度有[/quotehttps://
呢到都幾多刀買可以直寄到黎香港

蝴蝶刀犯法

巴打練開咩

武士刀好似要申請

M9唔知，之前有FD返到把M7返黎

我都想買 軍刀香港唔係管制刀具應該無問題的
M9 我想買美軍用緊個隻 好多仿制唔品

好鍾意OTF 可惜香港唔比玩
買full size屋企人又會詐形 所以而家都係玩摺刀 好有工藝品feel
benchmade spyderco sog 大路牌子都買過

入境香港唔需要申請
不過出日本境要申請
有d 店會同你整埋

利申：買過

若果M7都返到既話可以一試
但始終有風險，最好小心啲
不過廣華街嗰頭我記得有間舖頭有賣少少刺刀咁
可以去睇下有冇

點解會詐形

廚刀

得兩把leatherman 同一把spyderco

有把Benchmade Griptilian 551

但好想入一把microtech OTF (犯唔犯法我知，唔好咁長氣好冇)

otf 一定犯法，spring assist

spyderco pm2 ? 最出名

同埋睇親youtube DIY一把刀都發覺啲步驟都幾煩，整一把fixed blade都超煩，由此推斷，市面上應該把把刀都幾舊水先正路，點解有咁多平野架？有冇heat treated架？亞洲人時薪低？我望下我屋企把生果刀，竟然係普通不鏽鋼，簡直係不能接受

等睇人post chef le mon把廚刀

Amazon買刀出唔出到境?
平平地想買把MORA玩下

microtech將自己定位成工藝品，呢把J死人

唔得 要用集運

巴打用邊間會運刀

間野P字頭不過好慢

睇落蝴蝶刀仲減壓過指尖陀螺啦

一般刀都有heat treated嘅，不過工廠式生產啲鋼材質素可能會好差，可以睇下呢條片

如果我喺日本買咗把摺刀（合符香港法例嗰隻），放入喼帶唔帶得返香港？

武士刀都得 摺刀無問題

我有把Yojimbo2
當年參觀完佢個廠之後買

電話禁極刀

想買把脅差

上大陸刀網成日見人放mt刀，殺頭生意有人做

之前係外國買左依把uzi出既刀 好正